BENZ, BMW, Audi, Jaguar 品牌定位,你點比較？

我講先(只是個人感覺)，用最直觀既感受:

BENZ:
(似35-45歲，剛剛事業有成就的精練男人）

身型苗條，斯文有禮，精練，中產，白色，整潔。

BMW:
（似45歲，剛剛事業已經有所成就的男人，他經歷也很多艱苦的時候，沒有太多文化水平，但頗有錢）

粗豪，笨重，灰色，銀色，財不算大但氣粗，虛榮。

Audi:
（似25-30歲，剛剛到社會工作的年輕人，每天關注吃喝玩樂。）

年輕，活力，時尚，變化。

Jaguar:
似45-55歲，已經事業有成，準備退休的企業老闆。

成熟，穩重，紳士，淡然，老練，舒泰。

利申：
上面只是個人直觀感覺，由於大家接觸人群不同，感受都會吾一樣。
我呢種比較或許無乜說服力，歡迎大家討論。

吾你老母

得罪講句 完全唔知呢個post有咩討論價值

樓主不如行轉港島區，成街P 牌 BBA

定位係睇車款唔係睇牌子

香港有好多傻人買左架入門 1 系 / A 仔 當自己揸緊 M4 / AMG....

依個POST做乜9

打咁大堆野呃負皮同俾人屌係咩感覺

On9

BMW老過Mercedes已經唔洗睇

新款的確係。BENZ D 款愈黎愈YOUNG

Jaguar >>>>>>>>> BMW > Benz > Audi

睇到BMW果度已經唔洗睇

BMW= 屋村佬，住屯門元朗
Benz=Audi= 中層，仔女多數外國畢業

緊係要jaguar

咁比亞迪呢

BMW = 死MK
完

VW都係

Agger

BMW係mk仔同女人同大陸人最愛
Benz>Audi>Jaguar>>>BMW

Audi > bmw kidding

所有brane =mk

beame

bread

Jaguar > Audi
BMW=Mercedes 一街馬路炸彈